邊個慶祝聖誕邊個就係藍絲

嘻嘻
好彩好冇女同我一齊慶祝
唔係又俾班連納綷批鬥
最後加句
光復香港 時代革命

推

呢個po核彈黎 拉

全世界都億億聲咁慶祝，又真係幾多藍絲喔

行動po 都上唔到熱門
我對場運動真係死心

就黎輸 全世界入黎

因為人生更苦

毒撚每年聖誕都冇野做，今年終於有

應承我
將呢個po 推上熱門

樓主黑警黎！ 推到佢含家產

#8 都係

我屌哂你地老母呀！

你真警犬

#13 係人類既好朋友

咁肉酸
唔計

新年聖誕都係紅底,大家明啦

而家贏左啦咩？
呢個post同我推上熱門
光復香港時代革命

正常人邊有心情消費
1x歲手足在監獄過聖誕
仲有心情慶祝既黃絲 不如轉做藍c啦

樓上全部都係五毛
我已經mark低晒佢地
請大家推上熱門俾大家record🙏🏻

請使用不推文功能 以降低上熱門分數

拉